[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (6)

ウマ娘プリティーダービー
Cygames出品 要VPN
DMM版3月10號

-官網-

-Twitter-

-巴哈台灣人整合資料-

-課長support list-

新post lm

黎蛇插旗了

lm

晚安

Lm 我愛鈴鹿

點樣可以拎多啲鐘仔

限時商店
活動同任務
好似冇了

上隻米浴跑多左去左中距離
今鋪終於爆機

夾完公仔，重有五張支援卡

忍唔住隻臭手課左個必得

幫女帝刷背

咩來

有冇巴打有啲靚因子既馬救濟下我

第三年抽獎中溫泉旅行券，贏左URA就有得去旅行，所有馬娘都係

想問下咁多位巴打 點解我打完哂故事第一章節 都拎唔到米浴既???

得張support卡

見到了係第2章節
仲以為第一章節都有卡送
謝解答

想問下咩係dmm

Game platform, 有聽過艦娘應該知係咩

刷5人 刷到嬲
7日任差佢先完成

第一張係有張Mcqueen SSR送

早安，訓醒繼續養馬

nordvpn 比佢ban 左ip ?

想問下各位大佬跑長跑邊一隻會勁d?
我拎去競技場試打c2級人, 場場大差試唔到邊隻勁d

有無人會想借
順便想問呢隻跑中距定長距好，見長距 先行 草地 3S...有點不忍心
但我呢隻好似練廢左⋯⋯？

LM

應該唔洗再練mcqueen了

16萬分都未完第一張bingo紙

係咁決賽跑第2想死

逃馬咁癲

我呢隻米浴無俾人疲勞唔知點解跑到最後個跑姿變左慢慢跑會唔會係體或者根性唔夠
一着，後面大概4個馬位有人

次次米浴都卡 後面有馬一著
中間太少時間練

點先可以多d錢同經
升唔到d卡lv好痛苦

有無確保D因子 一隻馬3粒藍色因子都至少兩星
好友借 最少3突岩用的就可以戰力碾過, 仲可以得閑走去打比賽

同埋灰色因子有粒URA因子應該又係幾勁
我有帝王可以借, 3星power, 長距, 帝王大技, 兩星速*2, 中距草地, 直線巧者, 末腳, ura 同埋1粒1星ura
你可以睇睇好唔好過你follow開果d課長, 如果好過你follow我 711 411 686
ura係加速體

added, thx

嚇親寶寶

新Post繼續招人，有好多人入，宜家仲有一半空位
休閑，冇要求

巴西 英國

俾禾add埋得唔得

請請請, 唔洗客氣, 有frd pt賺我仲開心過你

bingo紙超伏

有冇人用 mullvard vpn
好似用完都入唔到驚

被人加好似冇上限？

摺巴，我都好似冇加你
一陣加你先

有, 個大腿list有d我已經follow唔到

好似俾人加個個本身加滿左人咁其他人都加唔到佢 我尋晚想加個課長加唔到

好感動
第一隻3星速度因子

URA決賽贏10馬身
中距特別週同長距特別週 都只係輸一場

恭喜 出多隻就可以開始9星之路

係
到時放比大家用

好感動，又進步左
要升a馬肯定係要打到去傳說級粉絲了
再練多鋪睇下可唔可以再上先

恭喜曬巴打 提子

即係老豆老母都用3星藍因子就得？
我有d 3星藍因夾住d 1星無拎黎用

係 父母兩隻3星 速因子
自己養完都係抽到3星速因子嘅話
血統就係9速

立撚即去洗先

差一隻

我差3隻

加左小妹

但係用果d夾住d 1星因子的, 練出黎果隻馬就算出3星藍因, 佢命運都注定佢只做一隻輔助馬?
因果d 1星藍因整廢左佢?

LM等用

我仲刷緊第2隻
難刷到嘔

我刷左差唔多20場先有第一隻

gun

702800622
我隻9星 留多次比大家用

20場咪算好

736219436
6星力，多技，掛緊突1速蘿莉，隨便用

刷咗好多場，次次得2星

痴撚線公司....

無關係,因子係影響繼承嘅加成,令你訓練時可以輕鬆d

咁好運

coming

補多張圖，父母及其父母均無3星速度因子。
左面1星+2星速度因子，右邊一樣，起始各+17速度。
我係相信5圍評級影響因子抽選星數，所以速度升到600有b評就轉升賢。

戴返個頭盔先，我講既唔1定岩

盲jor
大家啲名種馬出曬嚟

原來是咁, 試下先

9星只係開始
再黎就要刷ura同砌雙圈

以你經驗B評就夠抽3星?

原來ura真係勁野黎

其實愛嬌o 係咩黎

夠喇~~~ c+馬都可以出3星藍因

係TG群聽返黎，聽完覺得有道理就試呢個方法，試左10幾次

繼承到會加全能力值

你就好

易d升絆

但佢唔係寫住剩係加速體?
我有用, 但唔見加全能力 可能我skip太快...

定係3星ura係全能力

原來c+都得
咁我可以試5邊型戰士

你洗唔洗加埋我fd，我每日配5-6隻，可能聽日有第2隻

系, 我真人真事, c+ 3星藍因

咁我可能睇錯 一繼承到彈好多嘢出嚟
我養馬都係Skip選項揀2 全部Skip

練習容易有光圈

Id係咩

咁可以更快練出3星因子

我以為只係加強刷絆速度

gun了

唔關事
純運氣
E都出到3星

你follow住先，我晏少少開多d位floow返你

咁又唔洗
我都唔勁

真定假

我隻夾公仔春麗咪E
3星沙地

我隻鈴鹿都中左加贏埋
但係唔知有啲咁嘅野開住skip
1秒飛過左

我聽返黎既講法係藍色因子要b評級，地形因子係紅色因子，可能唔同

我尋晚鈴鹿贏URA完全無演唱會睇 平時就算較skip都有演唱會睇

屌 輸準決賽

即係可以鳩玩刷因子
咁可以哂番D時間

終於有3*速
仲有個短距
我愛大樹BB

我隻B+就3星藍因
紅因可能真係唔理

第一代可以

借人9星3星speed好撚勁

聽日可以搏正統派A馬了

其實洗唔洗額外打比賽

URA決勝或者養多啲泛用技能
其他比賽都好似只係場地良？

我諗應該要打...
我唔額外打比賽只係剛剛踏入B+
打比賽到傳說級直接B+ 6成, 差4成A
仲摸緊咩時候去打比賽最好, 攞緊個平衡

G2 G3個D唔洗跑得多 額外贏G1夠

係, 呢個真, 唔記得左講

Added
名：生之慾
ID: 318466357

差一場點解我d技都係咁少

真
我隻速子C+但係有3星中距

練左2隻B
好歌劇同米浴
暫時極限

想知手頭上既support卡有邊啲可以食落隻馬度

想知巴打係咪課金

課過馬同support必中各一

已經刷咗好多場，都應該係隨機

兩邊3星因子速力

角色主升速，耐，力，最後可以俾1星智力

講緊係次次贏ura

ura2星冇見過有加能力

補圖

on9 系統

想問下呢兩個任點解

養伏特加 5000粉
夾公仔夾好D

咁撚歐, 我抽左百幾抽, 你除一半都仲係唔夠你多

應該唔會呃人, 加左我地唔知姐

已經唔刷到唔想再刷

一場30分鐘最後出啲垃圾因子真係

想問新手應該要刷咩開局

正常呀

support卡3-4應該係基本 最好有綠帽 張活動卡都唔錯
馬我就覺得唔急

每場試唔同技能當試下技
頭先有一場連續5次MAIN屬性彩圈, 玩到個心卜卜跳
你係咪已經刷到個心唔識跳

我連穩定上b都未做到所以唔急

技其實有冇推薦邊幾招特別勁?或者常用

我每一次育成都緊守一個宗旨
客家人唔洗上分, 做人最緊要夠貪

我真係有發現, 但唔敢講, 可能得我自己覺得勁

已經skip 晒ura 唔睇

屌 10抽保底ON9

有啲技係勁

招乜乜 一文

轉彎加速

官方親證 根本係垃圾能力

睇配點架姐 你700スタミナ藍技回持久咪廢

關於因子條片講得幾好,同埋出3星條件

如果想課金係咪可以直接係play store連PayPal?

唔怪得知小妹咁易出
我好撚堅持剩係練東海帝王MCQUEEN米浴

咁張三星換領 換馬應該換邊隻

你鍾意果隻, 不過雖然話隻隻都勁
根據返上面大佬PO果條片
你應該換你原本有果D馬的親戚黎練

有無SUMMARY

我一定力推灣道回氣 小海灣嗰招

我都係飛住睇左兩睇only
應該係 老豆老母一定要係親戚 再黎就雙圓，祖父果d就可以有一隻唔識的，最後就係ura優勝
最後果個唔知，我無睇哂，9up 9估

我都係，必學，第二推就伏特加果招

三星條件係咩
有冇懶人包

好轉一息 驚唔驚出閘就用咗

唔驚, 未試過呢個情況

玩曬3場借人
即刻唔知點好

屌 隻好歌劇好難用 都唔知點培養好

唔係
我粒3星URA 都唔係加全能力

係速體

輸決賽

仲要wiki埋佢地係咪親戚

有試過雙O，又試過親戚

最後都係咁

俾個系統玩多過玩個系統

佢話7個位（計埋本體）唔可以有3個或以上本體
然後7個位入面要有4個有關角色就會雙圈
然後能力會係5樣入面抽 抽中果樣係b以上既話就會出2/3星 但係同繼承果兩隻冇關

Ura果度係話佢有果粒因子就會加好多能力

水桶馬練到全B等派彩?

但係我E+賢都出兩星
雖然係兩星

我聽多次佢話3星要b以上先岩

但係依個係佢估

我640速嘅馬 都係得1速
B以上係指A或以上?

我知啦 我練唔夠加速😂

日文既以上以下好似係唔包括B
即係B+到SS+ 應該係

Thank you

佢話b以上先會出3星唔代表b以上一定會出3星

日文以上唔係或以上咩

係包埋

不過我真係未出過3星
講咩都冇用

練左勁多次都係得咁唔練了 睇第二季算

Hi !

日文以上以下係包埋

我都有隻一星b+馬

佢係講緊你個能力

玩到而家
覺得力量重要性不下於速度

我玩到依家完全唔知賢高有咩用

總之出藍因子同老豆老母冇關
係完既時候會5項能力抽1項
然後根據嗰項咩rank而隨機出幾多星
例如B或以上出2-3星

玩死人

賢好有用
最糢糊係根性

我有玩過MAIN力量, 競技場出奇制勝

呢隻可以賣撚左去

上邊條片主根皇帝TIM

點樣可以係一堆野度搵返有URA因子既馬

玩一堆贏URA因子既馬

要續隻禁入去睇
眼都花

等佢再更新個UI同過濾

驚得罪人, 同埋字多, 講下小妹對根性既理解
有錯唔好插咁甘

唔該巴打
但係係邊夾公仔

佢五圍成3259
我隻一敗皇帝都只係得3039
係咪我玩法出咗咩問題

出街有機會有夾公仔event

你計返人地兩邊都9星因子
差唔多啦

新po留返低個tg 群先

雖然ura決賽輸左

但都留低左兩三星因子比我

就咁跑一兩場長跑個D
就咁學McQueen個招別腹都唔錯

原來一直都唔知第3隻育成既馬有URA3星因子，但相性真係頂盡一個圈，搵唔到有相性兩圈夾到

Spica果d周圍留情都幾易雙圈

始終隊野依家齊人
仲要帝王個d可以配皇帝

唔知做左咩黎
冇啦啦全部野點練都上到b+
明明都係咁玩咁練都係個堆兩星因子

最後直路開到疾風一文字搭勝利鼓動既話會好鬼勁

差智力

似

其實距離/5都唔係代表一定夠
你比人卡位 佢跑返出去都要用多d體
帝王堆技就係咁同埋有招就係for你跑返出黎個陣用少d體

唔止位移
後段爆發都扣快啲

睇見巴哈有人直接改名做氮氣

d藍色技 疲勞同持久力
呢到有兩位巴打都比較推回持久力果招超級海灣果招
懷疑就係大家都點得少的根性即係持久力
因為點得少, 所以學左好安心, 出行好有效果, 唔知係咪咁

你直線有機會初段就用 彎位幾時開都唔驚

咁又係..

尋日試左場4屬無智皇帝
根性應該就係講嘅最後直路跑唔跑得郁
一開始打針柒左我就鳩玩
鳩鳩吓佢只係輸有馬,但係佢場場衝線前都係KEEP住個速跑/追人
而大逃馬缺根性就係上面講咁樣,臨衝線以為自己嬴硬就收油

咁點解黃金船天生唔係加多D根性
明明佢淨係跑最後直路

皇帝招技真係幾勁可惜冇咩勁SSR養唔起長距馬

小妹玩先行長跑馬...

打針係唔係最好選最尾，唔打就最好？

睇GAMEWITH好似隻馬有D選項係一定成功?

睇下先

皇帝同特別週招技 互搭玩差馬好勁

有印象聽過
東海帝王揀健康好似一定成功?

呢加米浴唔知選邊個好

每隻馬都唔同, 睇返隻馬故事個性格
東海帝王係元氣精神
米浴係變強比賽
其他唔知, 因小妹沒玩
mcqueen都沒見過打針婆

特別週先差追都得 過一隻就開到勁易

變強比賽
你cap 一 cap圖黎睇下
我skip住禁都唔係好有印象句野係咩黎

7日任張SSR劵中左特別週 尋日換埋皇帝 依家兩隻互練緊 但我SSR冇小海灣冇西野花冇東海帝王 好難練得靚

會係1定2

2

三星劵先岩

岩左，感謝摺巴

練多隻櫻花進王都係B
拎URA

SR待兼福來マチカネフクキタル
SR榮進閃耀エイシンフラッシュ
呢兩張都幾好用

一講完隻麥昆即刻比人打毒針

mcqueen我估係魅力

冇エイシンフラッシュ

練皇帝用邊幾張好 想問下各位巴打意見

明明同一個馬娘做父母但都會因為唔同祖父母而一個有雙圈一個得單圈
即係揀父母果時要上網查家宅搵前兩代血緣先呀

想知係咪雙圈就唔洗理咁多的

會唔會有家屬人物關係圖？
兩個acc用左七日卷
1: 東海帝王
2:小栗帽

諗緊自選換邊隻

東海帝王 我米浴mcqueen 雙圈

唔關事 random架唔好9up

有血緣圖，但其實唔駛咁深究，主要都係睇返隻 game 入面d關係就得

咁我果個換mcqueen
呢度好似好多巴打有米浴

好歌劇成日唔開技
跑十場都開唔到兩次

真係唔係...我每次都選元氣精神 答岩
米浴都係變強比賽, 第2個, 上面德川巴打都答岩左

皇帝招技比小綠帽用，幾好用

得罪講句 唔識日文就唔好學人9up 你自己好運次次都搏到咋

あんしん笹針師はパワプロで言うところのダイジョーブ博士と同じようなイベント。育成時に低確率で出現し、選択肢に応じてハイリスク・ハイリターンの結果が得られる。

個event本身就係照搬實況棒球個博士event
預左要你周回好多次先見到一次 四個選項愈上面成功率愈低回報更大風險更高
完全講運既event 係唔會有邊隻馬就一定100%成功既講法

我玩你個BOX應該會揀

活動特別週
小海灣 借
活動小栗帽 or 伏特加
優秀素質
待兼福來
綠帽慘汁

連續幾場智力/ 根性 1星， 屌你cy

待兼福來同優秀素質都未升冇SP
活動特別週又要LV40先發動到固有技 升撚死

邊度可以睇到隻GAME裡面既關係

你抄pvp榜上堆人就得
記住借勁因子做種
小綠帽＋特別週既固有技夠你殺好多場

研究下先 唔該巴打

每日借得3次 每日轉日期之後1,2個鐘內都用晒了
想升特別週上40 但真係唔夠SP 每日RESET個SP關都係完全唔夠用

所以我簡100％簡皇帝
再借種特別周比小綠帽
皇帝一定係而家最強果隻

最重要個藍色速因子 1000速都係1星

已經有人S rank

課到成條SUP爆哂 因子靚 多幾鋪應該S+都出到

我意思係睇返自己配種個關係就得
通常阿爸阿媽係同父異母養出黎，或者阿爸阿媽自己本身係母女都可以
同父同母血緣太親近就唔得

邊到睇

你pvp排名隔離有個感嘆號
揀全體 慢慢揀

想解第一日任隻赤驥係咪唔好學人點逃馬 全速度 用翻先行？

養緊隻紅色跑車
出打針女失敗
之後突然自己係咁病 休息+30
變不調
又玩撚爛左30體

小栗帽用先行定差好啲

先行好啲

係咪無雙圈圈一定難繼承到URA因子?

睇用咩support卡
有咩技用咩跑法
逃前段放唔出都係唔穩 特別前期
先行冇加速技會出唔到頭開唔到超

YES
有雙圓易繼承技

米浴都幾難練
次次都輸有馬

黃帝招技真係好百搭
想SSR自選換

又係根1

逃馬無用

後追馬黃金船

你地幾多% 都會照博唔休息

個位數

peko

25

咁撚惡

有彩虹/成村人係齊到個陣會

唔休息 唔夠體就去比賽/讀書

得天春贏唔到

所以都係用ssr sr r卡咁搭翻唔該曬師兄

勁多holo都係到玩

仲未解到個support 任

估唔到有咁多人有睇v

可惜炒藍因子
啱用就攞去借
ID: 225666654

究竟因子係咪真係關相性事
玩左成日全部一，二星因子

京都馬王
次次想玩差馬米浴最後都係先行算數 冇卡升唔起力量

運

有兩招回體技都要七百體

應該係果條博士送
送左就唔會點咁多

體越高越易1take過天春 前提速度要兼顧到 確保唔會影響後面比賽
我呢鋪去到天春應該係450速 550體左右

頭先練咗隻皇帝 跑天春嗰陣應該有五百幾體 兩招回體技
跑第三仲要俾super creek掟甩成條街

自己點
送既話其他技唔會得咁少

練定多SET馬等CLASS 3

唉屌啲因子真係痴撚線

升左做3星

長距好難養

3星.gun

因子幫到手

Btw 第三個acc 都解埋個任
抽到special week
自選咩好 thanks

呢張SSR到底有咩用
D技又廢 升到LV30都係0絆
好後悔投資晒D SP落去

借人張3星逃因子+自己2星都升唔到S

ura 3星呀屌

呢張有無用

係愛

係爆死(x

Mildom抵撚死 垃圾支那野得罪CY母公司

皇帝X特別周 X小綠帽(次次選)

專養短途馬

玩三個ACC夠打哂個百幾萬分?

一般
免費既算唔錯
D EVENT會送體力

後面唔抵打
除非你課長,刷因子而打

有冇文字轉述版

小綠帽可以換 MC QUEEN
有呢4隻最好
因為可以生雙圈

佢有畫面睇住黎簡
基本上路程相性似既4隻馬可以互相雙圍配種

百幾萬分？ event 果個？

今日第一日玩，想問自選馬卷揀邊隻

宜家：
1: 東海帝王 + mcqueen
2: 小栗帽 + 皇帝
3: 特別週 + 未選

3 係咪都係 揀mcqueen 好d

最簡單我係直接簡相性黎排
佢話雙圈就雙圈 是但了

100% 皇帝

新手有三千石抽咩好

好

你咪我廢，點解覺得maintain完難玩咗

等9號轉下半活動POOL

有無勁人留個id俾我加去配種

LIHKG4 公會開左,
自己入

真係好多人玩

佢cy打手

有無人留ID俾我加

Sor, 無follow男聲優

佢25啦,唔去GBF生放玩ff14

想問下新手3張s+揀邊兩張最好

抽中咗小栗帽
玩咗一陣劇情

幾時出玉藻十字啊

點得罪法
印象cy有少少媚共

呢到得3張S+

係啊如果淨係可以揀兩張唔要邊張好

玉藻十字好正

綠帽

個人覺得最好每個屬都有一張 除非你只玩逃馬
(有個評價網已經5 S+

【プレゼント内容】
マニー×20000
サポートPt×10000
ルーレットコイン×200

好心送多d

咁撚垃圾

有無link

我會唔要帝王

綠魔用人地咪得

即刻unfollow左

20次都抽唔完一次bingo

抽完200都係差一對鞋

祝我好運

大包圍都屎

call Me 根性

第一次養就過到URA,點知個一勝差起出道賽哭撚左

10000 好過冇 要升好多SUP卡

用surfshark 要邊個地區先連到 試左好多個

點解小綠帽有S+但係伏特加冇我兩張都有但都係用伏特加多
美妙姿勢仲未升

咁講三張都可以用人哋

PVP頭幾全部都係綠魔50 起碼易加D

大英帝國

完全睇運

綠魔一定自己有好過借人
最高出場機率

人地課長果張全突

咁你借其它卡咪又係全突
條數一樣
好似你依家刷分,你會借人綠魔定借人小栗帽

玩超級海灣去到有馬俾小粟帽瘋狂屈機是否正常

刷分流唔用綠魔架...

唔用綠魔 用咩講來聽下
等我抄下功課

借人綠魔同用自己個張差好多
突爆用少一半氣,效率高好多

有冇圖睇下？力唔夠？

做左馬肉了
應該係力唔夠 得3xx 六百幾速都冇用

玩マヤノトップガン用逃定係先行好
睇佢大技唔似係逃嗰陣用

15%同25%分別姐
重點我賭佢日後有必突素材送
同時唔洗井綠魔

難得紅綠都3星 派粒2星根性撚我

三星體力既好歌劇種

唔知會唔會有人想借

如果有需要就fo

150223749

四重加密.. 怕曬到人
想問個問題, 如果我想練大和 試左幾場智速流都係炒最後
想問下有冇咩方法可以係唔洗借人鈴鹿下可以贏到最後?
因為想練大和速因子俾皇帝

定一話鈴鹿係必要... 要自選換埋佢?
希望有人解答到

應該練邊隻先

google cyberagent mildom

兩張SSR速 正中間張SR速 綠色惡魔 第一行根性/力量/另一張SR速
玩住逃馬先

伏特加好撚難玩
有冇啲support卡介紹返

唔好講日後啦
可能9號就出張勁過綠魔既野啦

比你估到仲係KMR咩

9號又有update?

皇帝速因子既話最好用小綠帽
易出雙圈

2樣都OK
我用先行既

如何
support有SSR草上飛, 黃金城市, エアシャカール同ニシノフラワー加張SR同綠帽

咁同用綠魔有咩分別
綠魔仲要快幾回合

佢係講緊刷活動分wor

張SR卡送技點多過綠魔

你講綠色惡魔 定馬?
我冇好多隻馬

終於過到有馬 然後ura開3場2000米比我
不過算了 絕贊配種中
308 313 387

試左玩逃
菊花炒人一條街
有馬輸人一條街

馬
06招技唔係好好用
大逃馬先夾
一係你練MCQUEEN速因子
但MC QUEEN D關難度幾高下
好難洗分

不過講真 我依家都係用人地張50超級小海灣多

體力唔夠?

我嗰啲全部中距離卡
可以點搞

我唔洗過晒
夠解限定任就得

唔好意思問多少少 邊個係小綠帽?
大樹快車?

有人講過可以照用逃馬個一套 但有06張卡 你自己諗諗佢

小栗帽
我練第1次就過關

好耐冇用過練馬師/綠帽

好 我諗諗佢 唔該哂巴打

桐生院送20智同鋼之意志個劇情點觸發
是咪關智力是呢

有無人玩過逃 米浴

有

我好似次次打完女王杯先出個event

應該係睇fans數

都可能係
我依家隻隻中長馬都係咁打G1
咁啱到女王杯個陣夠fans數

係咪可以喺twitter搵課長follow

屌 打完成粒鐘之後出3行+121星真係好撚嬲

再配 進王咁樣？

有冇人用唔到鬧鐘 一禁落去就通訊error 205

好似有人話係時區問題，唔肯定

要轉vpn?

發現冇人用封面果隻馬, 呢隻唔好用？

特別週? 差馬好刺激 我又覺得幾好玩

封面果隻馬

練左3日赤驥都過唔到第一日任 好鬼難做 每次都卡第4目標 係咪唔應該練佢先？

可能係香港時區快一個鐘，以為換左日可以用免費鬧鐘之類，利伸斷估

Keyword 因子3

WLTF

自己有鈴鹿咪得
我之前係咁

PVP好多智將流A馬

問題係唔知對面係咪虛火
我撞親都課長

請問你id係咩,想加

497120610

最後都係要先行先贏到
聽日再練下長距離

唔一定要用大和赤驥過
有5000個fans 再搵其他馬女人跑櫻花賞秋華賞一樣得

用米浴大招絕殺真係好正

有無免費vpn介紹

忽然上唔到 vpn到期有無人介紹下免費vpn

屈機
入夏令營之前先病
訓練放我兩次飛機
出營一次醫唔好
最後尾關跑第二
直接quit唔撚時鐘

依家睇返個3D同LIVE演出都進步左勁撚多

巴打們我想問下係咪綠色惡魔個帳好啲？本來諗住玩雙開點知自己應付唔離 要棄一個上網送人

免費 vpn 都係 open vpn，open vpn 仲有一堆 plugin 既 app

openvpn要搵返個路徑 隻馬娘路徑係邊

想問而家個公會有咩用？

唔駛咁麻煩，裝完 open vpn 都係再裝 easy vpn 或者 japan vpn 嗰 d plugin 自己連

每個月個排名有石送

原來有石送。
有無爸打開左

整咗四年

有無人用surfshark 連到

去Indonesia

期間淨係個unity就改咗版幾次,仲未計metal/vulkan API又改咗版

年年睇gbf fes睇佢d黑科技進步到仆街

印度 南美 北美都ok

果幾個限定任係咪要用特定角色打
打完送3星必出劵果個

game女比動畫好J好多

真，如果之前個版本應該冇人玩

係

比賽果啲咩角色打都得
儲fans就一定要果個角色

我睇動畫啲cap圖好似好崩咁樣

第一季有啲位好樣衰下

所以驚係靚過動畫

應該點砌好
通常頭幾場第一
尾幾場會包尾

大奶心心 有舊火係到果個主角 綠色人 賢者法師 上30lv先
再睇你咩馬, 速度馬 橙色頭髮上30先
其他 白色頭髮上30
體力根性馬就 老廌摔角手

睇你咩馬, 唔同配點

課到做馬主都得

一個人課左2750萬?

如果玩體力根性馬
配點係all in 定其他有感嘆就升其他咁

第一回合搵綠色人的訓練項目禁
第二回合出街, 回返好絕好調
之後搵下 速體有無兩個人頭, 無就通常係另外力量根性賢到
賢除非有4個人頭, 或者上面條體力條有點尷尬, 你想訓練的項目怕失敗, 就禁賢回返少少體, 下一回合再訓練返你想訓練的項目再禁休息回返條體力條
通常都係主速體, 得閑點下根性
最後ura的白值標準通常係 600-650 / 650 / 500 / 350 / 300-350
速低就學多d橙色技, 體低就學多d藍色技
如果前期d賽事比較多中距離賽事就唔洗咁急點體力, 可以點返多d速度
相反如果前期多長距離就點返多d體力 唔洗點咁多速隻
大概係咁, 9up 喜歡睇就睇 唔信可以唔理
同埋因子馬最好集中返 速度或者體力, 集中速度你可以唔洗點咁多速度, 集中把體力的訓練項目等級提升, 提升效果效率比較好
相反集中體力就可以點返多d速度, 提升效果效率比較好
應該係咁多, 有咩留返其他巴打補充, 利申9up 唔識玩

全部突爆要洗千幾2千萬YEN...有無可能

如果絕好調跌左落好調
禁出街果時禁綠色人, 第1, 3, 5次都可以回返體同升返調
病左就禁保健室

醫病係咪得第4次有

好運既話一次都可以醫好
我通常第二次先醫好
要第4次先醫好我都試過, 果一場我會走場唔撚養

其實我係想問綠色人係咪得第4次出街必定醫到病
因為有試過第1次出街醫到

sorry 呢個我都唔清楚 答你唔到

玩左一日唔係好明
其實玩逃馬鈴鹿點砌好？
前期訓練係咪見邊到人多就點邊到
逃馬除左速智仲要加咩？
有時我1200速起步都唔夠其他馬快
育成左幾鋪贏得一鋪

屌頭先隻スズカ食野變左肥婆 晒左幾個回合去保健室

重要突角5星

米糟(馬會譯名)d數值唔錯但係上唔到8000分 fans數睇落都幾大影響

佢地仲要狂養因子馬架

隨機的
當保健室用
佢同SR果張比應該就係贏醫病

5速秘書輕鬆贏

見花摘已經唔見影都知乜事
佢地係抽爆晒仲要爆石狂操
星之古馬場

我係咁配

2,4都醫病

呢個event算好，超低機率中伏
仲要唔洗即時解
你唔想搏咪回10體算

唔關fan事
開數值同能力
上到S差成幾百左右 好似係

個人感覺如果補到爆體好大機會中招 唔爆體幾乎未中過

唔關事
爆唔爆都中的

輸半決賽

係咪要vpn玩

開左vpn都玩唔到

換下地區咁啦，環遊世界

痴線特別周日本derby次次都輸畀星雲天空排第二
係咪要由頭開始練速練到跑先會贏到

マヤノトップガン玩逃係咪唔駛點太多體
如果似鈴鹿咁玩

有冇9星整合LIST

屌 練多隻帝皇bb都係得B...又贏左冠軍

我琴日都係，得B都拎URA

support卡唔升到開固有技
伏特加張卡勁，一定要用同升

用openvpn未試過玩唔到
點解仲用其他

逃馬好似特別易贏
贏親URA都係玩逃
轉彎尾段出技就愈放愈有到終點
用其他腳質直路成日跑極都唔上

冇咁多資源升
入伏特加換走邊張好

帝皇玩逃應該難玩過先行，中長距離又要升速體耐

頭先拎ウオッカ玩逃馬都嬴到URA

唔知你地知唔知,原來每個月都有最少一次機會用多餘既SR換多一次再抽SR/SSR既機會

換曬

差馬要練力

請問邊度

而家隻game meta就係速逃/速智逃/智全部

巴打先行定差，贏到final嘅話我個數值應該同你差唔多，點解我哋差咁遠

技 同你D SUP其實分別可以好大

三冠永遠少一個
前面全勝就輸菊花
輸ダービー後面就全勝

係咪真的

賣一張夠換一張？
我仲以為10：1

咁就睇D+體 你唔會夠氣跑完長距囉

差馬 皇帝

諗住有招回體搭一搭，但係我連中距都跑唔掂，兩次長距都第三，中距得5

只要中間有長距離嘅比賽
我最少點2招回氣技
1金+1普
or 2普 但要合縮補下游水

之前講X5 你380*5你先跑得1900米
都未計你後追比人塞死跑出要用氣
中掛又比人扣氣

每開一招技會扣10體

招圓環大師係未小海灣果招

係
張禮裝我純帶 反而好少刷絆

人間兇器

圖片來源

1星根性因子x n

10:1係R
SR係1換1

知 就係咁樣中伏特加

唔好蝦米浴，米浴BB隨身帶住刀仔，唔用刀都可以一拳打死人

第四個...

咁多隻最難玩應該係 エルコンドルパサー

路程由一里跑到有馬長距，長距重要得B

屌拿星 又無曬3次借人quota了

supercreek真係好正
想練爆佢 但啲賽程好難玩
呢次已經係暫時最好
都係ura第二場就收皮
仲要輸好多下
有無人有攻略

等回返啲體會再試多次主速
但唔q學呢幾招固有技
10場得1 2場用到

新人玩左二日都未過到ura

玩左櫻花進王未?

玩左 最尾炒車

玩返先行米浴

成日招大技都唔出....

除左逃馬之外都要高d力量先可以中盤唔駛塞車

我都覺得有呢個問題 之後落返張力量sup
然後連ura車尾燈都見唔到
參考下你啲技再試多幾次先thx

而家刷首抽 最好邊幾隻起手

support重要過馬

終於有隻中長距跑完ura
三星因子真係好重要 救左我幾次

送走sr抽番中同一隻

姐係馬用2星果啲都ok？咁support有冇話邊幾張特別勁 定純粹ssr 就ok

新手想問下點解育成選完一隻自已馬一隻人地之後但唔俾開始育成?

針對哂所有g1 中長距賽事黎打，夾公仔夾埋自己，浸埋溫泉，評分仲低過平時果d

夾公仔係咪夾自己都有影響?

朋友馬每日用得3次

今日第一次玩應該一次都未用過

無, 我9up....

原來唔夠錢

岩岩開始玩 逃馬易養咁多
練過2次中長距 好快就收左皮

隻野好鳩
加得速比佢，又唔會夠體跑
唔加比佢又前面輸一里，中距
要靠因子改造屈下

無錢？

原來オグリ唔帶體卡都贏到

岩岩新手加入 想問問有冇好友list可以加?
thanks

想課少少每日一抽,
請問有無話邊一PACK抵玩D

互加應該冇乜
通常都係上PVP搵課長ADD

1萬¥ 7500石

新手無知幾問
3月10號出dmm版即係到時可以用電腦玩??
link唔link到而家ios acc
而家可唔可以用模擬器玩到?

理論上係共通
依家有人用模擬器玩緊

共通

我見好多都ADD唔到 :<

應該你自己爆咗following上限

如果要刷有冇話要刷邊幾張卡

GAMEWITH 最新有5張S+起手
可以參考下
至於刷邊2-3張先 琴日開完戰黎

好 我望下game with先
同埋睇下點搞vpn

留意返
帳號共通 但你啲石唔共通
唔同平台課嘅石 另一邊都望唔到

模擬器裝嗰 手機版VPN長連
唔影響出面嘅運行速度

想問下有無人係刷到唔係一星因子係刷到兩星的

即係俾人FOLLOW係冇上限 但follow人地就有?
係咪呀師兄
thanks

兩樣都有上限

玩完育成拎到啲因子有咩用, 次次玩育成都要由頭升過

累積嚟
假如你有兩隻9速馬

你育成可以唔帶速卡
靠每次繼承嘅速度都贏人一大半
可以多出好多體力點其他能力/跑比賽

1根

求教學
尋日先開始玩

小neta
隻驚跑完一場既fan屎數係對應返現實跑馬既獎金
一個fan屎=一萬羊

想問係咪就算1,2星馬都要玩育成? 見其他巴打upload啲繼承圖都係咁

笑左

尋日下午開始到現在, 連粒兩星都沒見過
懷疑中左詛咒
雙圈

Not sure

一開game玩新馬賽個陣已經察覺到
新馬賽=700人

出到韓版,咁睇黎隻game都有機會發行各地既海外版

URA中距要點練先贏到
炒咗特別週同麥昆

天皇春是否最難賽事
玩咁耐過得一次

米浴 第4次選第2項 レース
帝王 第4次選 元氣
沒失敗過
順便有隻call me king果隻馬, 我選魅力, 1次, 沒失敗

1到5名都短距離

群駒密攏不能作準

我都係金船-6過

綠色技應該係符合條件一定發動？
有冇巴打試過有反例？

總算贏哂URA finals

依體力 點一金一普 or 雙藍技

隻game真係好多現實neta
別稱個到有D馬娘係跟番現實既別稱, 拎既條件要跟番現實咁跑
實況又係, 某啲馬娘贏部份比賽個陣會出番現實出現過既句子

由動畫到遊戲都咁硬核
係特別週日本盃鬥神鷹畀人屌

打吡下話?
打吡個場屌既人都唔算多

懷疑隻驚識讀心
揸住道惡非根幹隨時可以升 ura就場場開好地根幹
水桶得根性唔升 因子就開個1星根性

咁應該係我記錯

是

咁岩日本試過G1平頭冠軍
所以的確有人屌
但數量唔算多

點先入到長距離？用麥昆黃金船都係中距離......

想加公會 想問還有位置嗎 感謝

打多D長距比賽

想問下草上飛是咪唔洗學末腳? 見佢招大技
同埋是咪走差し流先容易出到? 唔知先行如何

睇你有咩SUP卡
差しD技勁D

諗住用EVENT有成GE SUP卡咋
特別/小栗/魔女SR

係咪死ser

首抽刷到5隻ssr係咪可以起手

睇緊主線 ライス真係好可愛

睇完youtube教人雙圈同整3星因子既片都係唔識

求教學

3星藍因只會係B數值上出現
先抽項目,再係1-3星到抽

個模擬器仲未更新到
睇嚟有排搞

短途齋升速就夠

揀邊一隻做種馬係咪都有要求? 即是唔可以話呢隻有3星因子就揀佢

唔太算有要求
雙圈只係比單圈較易繼承因子
但唔好彩都係唔中
URA因子,9星因子,繼承技能夾就最好

發覺好似無鈴鹿同皇帝就唔抱大腿冇野好練咁
有冇D咩可以唔抱腿都練到因子 3星屬性因子都係得櫻花進王拎到

新手想問自選3星係咪邊隻都冇所謂
想揀特別週 但好似冇咩人推薦

睇你愛行先定實力行先定$$行先

將韓仔畫既黃金船圖整左做TG sticker

想問an版apk有冇邊個好介紹
open vpn好似廢廢地

OPEN VPN幾正常WO

都係換日本ip??

咁我都喺揀鈴鹿先 希望之後遇得返肥週

btw入咗game可唔可以就咁cut vpn

長開

俾錢個d vpn會唔會好d 我用緊個匈牙利得10幾kb

抽因子真係好痛苦

插支旗先，如果今晚出到3星速因，課金慶祝

日本,韓國IP比人封左啦

事但ZIP隻長馬開局都A到長距

都係學兩招藍技就解決到既野

GUN

openvpn日本ip冇封

thx 有冇春麗

EASY VPN搵出黎既比人封左

有冇公會
新玩

我an機直接用ovpnspider又方便又快

想問下起手最好要中幾多張ssr

搵到個用到既日本SER 了

中曬全部

突滿綠帽

5SSR+2馬

準備抽野

抽好歌劇？

丼撚左

可以井2次

正

1次夠了,想抽大波妹

但你又抽tb

本身抽左9下,諗住抽到底睇下中唔中到咩新角,點知出左2隻東海帝皇比我

kmr 我dllm

唉 我想要帝皇 點知出兩隻特別肥

決定日日清下體等CLASS3/新野再爆體
成晚連兩星都唔見個

用櫻花進王全速逃終於過到URA
SSS券出埋麥昆

黃金船應該咁多隻贏馬場面最正

刷到冇野做刷晒4屬B

點解有時完support event都唔出金技

想請問要點處理

真．串過馬撚

笑死我
本身諗住反正都係賭，不如升2項試600up黎賭，真係賭歪左

佢個種依家冇乜用

咩種？

我估係櫻花進王冇相性高嘅馬夾

咁確實係，佢依家好多3角型

適性果d 好似冇馬夾

體好野黎

算次等掛，依家都係速度因子當道

我知
係知道呢個事實既前提黎刷

唔使禁體力，又唔使帶心support

刷spica果d好過 周街都fd

我係覺得相性個重要性無想像中咁大，先咁樣刷

想問點先夾公仔易d 差果個任

用晒3個鐘仔都係得第2

終於2星SPEED

我用NORDVPN 連日本IP玩唔到⋯⋯
有冇巴打知點算

試下環遊世界

唔小心抽到5星

都幾唔小心下

又話抽大波妹
轉頭就突爆左tb

課長

求加好友

手起刀落兩井

早幾日抽中3星speed
即刻易玩好多

有無高手有D A馬俾我配種

想知一開始相性會唔會影響到最後出因子
想刷紅跑車 但係配唔到雙圓

法拉利浸溫泉好仁

就係為左追...追左另一個大波妹,紅色,大樹就唔中了

863142755

順帶一提,LIHKG4公會都爆埋人了....

岩岩抽到,今晚岩岩調教

課千萬果D日本仔先係真課長

你要幻想自己係馬娘
四圍去遠征
試吓葉森打吡

怎麼管不住這隻手呢

有冇5
等入

個活動得返9日
仲未出下半part

點解day6同7任扯左幾條體都無去過夾公仔同5條友

咁早就追爆

玩到今晚今日都冇再出過3星屬因子，已追4屬黎抽都係1星

on9系統

冇短距3星馬怎刷

玩後啲會開始易升啲馬，再唔係搵人哋9星因子幫自己開拓

中長距離玩先行馬會易啲升3-4屬上600

玩極都係1星架
頂多見過2星力

我出到一次3星最多

每日得3次機會R人
仲要中長距馬難嬴

起碼出一次3星 就可以一日R人3次博9星

我前有po過啲片玩中長距離，先行/追入

跟行程表升屬好重要

我練左轉好歌劇輸到傻左

有冇人有唔錯因子既丸善斯基可以借黎用下

個撚屌七冠王賽
成日拎唔到一着

終於練到第一隻長距ura，可惜都係垃圾因子

btw好歌劇好中二病

白技好幾靚

讀心遊戲
練3樣，飛中無練既

我有 因子行2星

跳晒舞咁

解完皇帝嘅皇帝稱號之後
放飛自我準備拎去PvP搞人

表示已經習慣
過到URA當贏
btw頭先玩左隻大賽型mcq
又係衰起步冇左個菊花
明明場場都可以贏成條街

運
佢開少d技已經輸

麥昆應該練咩

真係食運
有時候抽到電腦勁
或者 輸自己唔開技嘅話 又破不敗身

估唔到呢隻好好玩
尾三個任係隨機場好似
睇住佢跑尾爆上第一真心爽

一場跑第7，禁鐘變大炒

通常咁樣係坐咗入包廂位
有時候望到 都已經想Skip
但又試過Skip咗又跑返第一 返轉頭睇重播
睇馬娘跑步都好上癮

練緊牙船 根同智要點幾多先夠 兩個都好低

先解決體力夠唔夠跑長距個問題先
智我無特登練，只係盡量唔休息
根性非必要

揀左跑長跑
贏唔到ura final
中段 尾段各回左次體
睇落應該夠氣
但就完全追唔到頭兩名

中間試過幾次正常速力體咁玩
可以連ura車尾燈都見唔到

URA準決賽輸左 打2000米係咪因為我前面冇打多啲長途賽? 發揮唔到灰左 如果打長途根本冇得輸

想問下育成隻馬應該要點樣訓練先至最大效益化

仲有無公會可以入?

想問隻驚有冇中文翻譯

米浴點突破天皇賞次次比麥昆嬴幾個馬位

力量唔夠突圍

早安，絕不調逃馬米浴長距大勝絕好調先行mcqueen

一係體或力唔夠，再唔係就冇回耐技，再唔係就啲卡問題，可以搵課長借種同卡，應該可以幫到唔少

早安，絕不調逃馬米浴長距大勝先行mcqueen

逃S可以試下，反正入正路比人過頭應該開到技

睇左幾場發現開唔到我d大技
除非對面長距出逃馬，但呢個機率應該細過10%，我都係轉返先行

Sorry撚左你

慢慢睇比賽睇下差咩再改下育成方針都幾有趣
今日小妹撚緊因子唔集中是咪廢
我有隻 2，3，3，3粒都唔同屬性，體力速
好似唔集中繼承果時+得好少唔知係錯覺定真事

堅持整粒雙力先再拎黎刷3力屌
玩到今日得返一次借人機會先識偷因子我屌

希望CY爸爸可以改下比5次
3次真係好唔夠

之前我真係傻⋯剩係借黎練馬，睇埋灰色紅色先決定借，仲要唔係借黎整兩粒三色藍因⋯⋯浪費哂

第一次玩うらら
輸左有馬跑16仲有一場跑第2

呢隻好似算易玩

因為有馬係迫你輸
當然有大課長贏到 但都係岩岩贏個馬鼻

好似有大陸仔研究到根性點用

我屌

公會Full咗未？

我而家都有d懷疑佢抽5個屬性個星數係咪睇訓練設施等級的
我尋日用體力因子, 沒點樣訓練體力, 但評價都有b+, 出黎又1星體
而家我力量因子, 我好似一次都無訓練過力量, 評價b+, 出黎又係1星力量
堅持運氣流的話當我無講過
我而家就試下怒禁升訓練設施LV
近排我無咩訓練, 主要打比賽, 連兩星因子都沒見過

懷疑你無追過POST睇人講野先咁ON9

咪話抽到果個屬性係B以上就有機會出
係唔係都係刷點解唔搵多D方法輔助去刷
怒禁升LV一樣係會上到B, B+, A, 有咩唔同

323星速度鈴鹿 / 全3星力量大樹快車，有興趣可加好友
ID:960961568

玩左個幾星期 終於第一次決勝
Support卡真係好緊要
鈴鹿世一

想問黃金船可以點練？

邊度set 比邊張卡朋友用

老豆老母速速都比粒賢我

仲要睇多一輩

主頁右上角 > 個人資料

[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (6)

#739 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抽中溫泉飛 結果輸準決賽

我含家都係速佢出根

因為佢係roll左你出咩屬先
再roll你個stat足唔足夠俾3星你
然後再決定1-3星

我知 我純粹出黎呻下

Know that feel bro

琴晚開始去到今朝4隻大和 都係1星

我試左4鋪, 4鋪出果隻屬既訓練設施都係4lv, 都係出兩星
我有睇你地講咩, 我玩黎玩去都係一樣果3隻馬, 相性係雙圈
我有一隻個stat係b 出左3星, 但果隻係新手果時玩, 總評價得c+
果條片我都有睇
我係想試下會唔會設施等級2lv 出3星
4lv, 5lv 出1星, 近排因為多左利用因子, 同埋主要出去打比賽, 我都無點樣升D設施等級, 我呢兩日半一粒兩星都無見過, 我stat係夠, 我鋪鋪都速體力b+佢roll到我岩的屬性俾我都係1星
我連登2號公會, 18060605粉絲, 養左好多隻馬
我覺得如果可以明確d以設施等級為主要的話, 效率會高好多
俾因子呃左個stat去到b, b+, a 設施等級可能無3, 都係出1星
如果我10鋪出果隻屬性都係設施4lv出兩星, 咁樣仲會唔會係運氣, 巧合

有冇心得個5人訓練任點過？練左10幾隻春都未過到

睇下各張卡嘅設施得意率
再祈禱

等巴打檢證

歡迎加入1星隊

回復技能除左彎道回復仲有冇推薦?

重砲一入URA 突然變返2000米
搞到D體勁多

有冇公會有位
同埋請問有冇九速種借

速體lv5 副點powerlv3, 沒點過根性
好受打擊

你要跑長跑場數 多過中距
先有得跑長跑ura
但係長距賽勁少

有D馬要跑埋G2先入到去
任務跑太多中距

開始懷疑D 三星因子係隨機
練到懷疑人生

應該都係隨機，等你地班練馬師係咁刷

你幾時產生唔係隨機嘅錯覺

刷到lv5 出1星我就屈服信佢係隨機可以盲目9玩9練9過ura就算唔洗針對練

cy 表示： 你班傻仔 左諗右諗 隨機架

好快就試到, 我而家開始針對速體lv5, 估佢20場之内會出速體藍因

但係有D D+ 已經有9速因子
個D應該好難上到LV5?

咁當我無講過
我7左我潛

係隨機架

好, 抱歉打擾哂

終於用黃金船贏到ura長途，不過最後揀差先贏到

Err 報告下
lv5 速出1星速

屌可以9刷了

唔知9號會出邊隻新馬

雙渦輪
雖然隻GAME好似未有

有無圖

想練隻長距馬, 係咁比中距我跑去到最尾先有馬紀念 屌你咩

日文買咗5000石比咗錢冇石日文點講

平台問題?

寫信比佢串過馬撚話武肺問題請打日文

官方有出公告，對應緊

開公會有無條件？
有無巴打開個連登公會5

蘿莉不了

睇睇個email

想問下如果想練隻長距馬係咪都係照點爆速同體就得?

唔得 玩法上都好唔同
你當六角形都要點

岩岩新入左1日唔係好識點練馬果d因子係咪藍色最勁? 粉紅果d整到逃/先行s係咪冇咩用
我都係諗住整隻黎過主線

最主要係點體，其他睇佢係逃/先行/差定追，但根性應該唔駛點

最勁應該都係速體力?
我諗緊揀繼承果陣要點揀唔知佢要加咩屬先為之好既繼承

咁開好無

好撚串,話你無黃金船條撚咁粗
屌埋你老母tim,估唔到架仔咁爛口

得啦,你講埋幾點,買邊個pack(1萬yen 5000石?)
如果你apple 買應該會有注文番號,
我幫你寫封信屌7架仔

應該出左有模果d先 依排美波又有劇情加持 幾大機會出

想佢出埋1,2星馬
咁出法1個月8個pool點抽

king halo橡筋嚟
短 一哩 中距乜都得

想入坑 有冇邊隻vpn推介

賣腎

依家睇落都要好出名果d先有得3星

反而想知2星果D會唔會出3星版本

未必會有
1、2星可以進5星
不過希望有多d新衫

聽日有更新咩

版本更新

有日本仔練到拎第一

可以咁講
但有人跑到第一，暫時只係見過一個

又係2星速

我由琴晚刷到今日都係2星

冇錯係2買咗1萬個隻5000石
唔係i瘋

日本時間今日10點買

黃金船 今日生日一定要玩佢
追馬流 17戰16勝
中間無鐘 只係準決勝用過1鐘
長距離賽嘅人氣值 始終差少少

刷因子刷到悶，就搵野試下，由佢開局到URa都冇學技，竟然一直過到目標
櫻花爆進真係好癲

技能 只是輔助

by 櫻木 進王

冇學技，贏埋決實

笑死

岩岩玩URA又派中距離 預選輸左都廢事CON
想知要額外跑多幾場長距先會URA都長距

可能網上面有檢證
不過我未搵 所以唔清楚
未必準確答到你

不過我自己一貫做法係
最少跑多過其他距離3場
順便當刷下人氣同技能點

笑撚死左

遲下櫻花進王個育成攻略：乜鳩都唔識學架啦，比佢跑就贏架啦

上到600咪又1星

其實幾好 全力點速其他補少少 用少好多腦 方便速刷

係，我依家掌握到個刷法，大約半小時出1隻600速以上既品馬拎去賭3星速度因子，成件事快好。
但只限櫻花可以咁玩，其他馬就要用腦玩

呢隻冇腦谷爆速度

幾時出

想問有冇得刪咗過去育成完多咗既馬

殿堂個到

雖然佢弱智 但係做吉祥物都幾得意

成隊人鳩下鳩下咁 幾正

佢真係弱智的?
我仲期待緊佢的劇情...

唔知史實但係上集詩歌劇佢地咁講應該就真係 不過唔係好嚴重咁

好似話係繼ウララ之後敗場第二多？

低EQ姐
有少少似Opera O 不過冇實力

Twin Turbo不一樣，牠是超越逃馬的逃馬，一開始就完全不保留，全力最高速衝刺，跟第二名拉到10馬身、20馬身都不為過，順利的話「怒吼吧Twin turbo！！渦輪引擎全開！」以大差距獲勝；不然就只是「Twin turbo逆噴射引擎發動了！」急速失速，然後散步通過終點。

睇d人介紹笑左

我仲以為佢會真係幾勁咁....
原來吉祥物...
話說小妹米浴打針果個第6次選第2項都成功

點樣練？
要帶咩屬support卡
佢前面長後面短
成日去到後面話唔夠速輸

烏拉拉點練 有冇教學

樣本未夠大 或者有反例就推翻
不過我隻皇帝3次打美顏針都成功

魅力up 愛嬌O

我帝王 元氣 4次, Call me king魅力 1次
上次9up叫德川巴米浴選第2項佢都中左
多謝你理我, 好似你咁講都係想睇下有無反例

佢係g3贏過米

前面啲體夠用就得
搵課長借種一開波多幾十速就易好多
三百幾學埋回體技應該夠
理論上捱過打吡就可以谷速

個vpn今朝用日本都仲入到
頭先再試就唔得

佢唔夠勁激發唔起米的激情

屌原來佢係無實力的, 我真係俾佢呃到, 咁要返去重新睇一睇動畫
件事會好唔同

睇黎相性唔關動畫事
純粹睇適性

有實力
逆噴射方面

其實呢隻GAME玩咩 育成+睇live?
我見跑馬嗰陣好似係無嘢做齋睇

其實想練3星速既話係咪應該用櫻花進王先
中長距果D個速未上到600就輸左

育成+配種

密集恐懼注意

相性表

差shi馬學唔學鈴鹿招技好呢 咁岩繼承拎到祖父母招技

唔知神鷹草上飛個幾隻會唔會之後出三星版
劇情應該會唔同？

幾時出星雲天空 等住J佢= =

想問唔識睇日文玩唔玩到

會追哂D po就大概識玩

難講 依家逐隻逐隻出
都有排佢出
雖然CYGAMES差唔多隻隻GAME都有限POOL

有冇vpn推薦吓
好多都連唔到

想問下有無方法必出夾公仔? 差呢個未解到

最多睇唔明劇情
同有啲技唔係幾知有咩用
睇漢字都大概明啲技有咩用同點玩

你開個馬娘圖鑑睇
隻隻馬都有共通劇情,同依家抽返黎個版本既劇情
肯定會一隻角出幾個版本

現實睇跑馬除左齋睇仲可以點

時間問題姐
有就實有咖啦
但係依家有模組 未有得抽既野 都好多下
佢咁樣一個星期一隻 都玩到個幾兩個月

佢一隻隻出出成年都得

d粉絲人數係咪冇用

拎黎練你招回有技

係咪可以重刷？

回有技?

累計人數暫時睇落得解任用
育成個陣好似越高招大技越高lv

拎住份馬經屌老母

升固有技可以睇呢個

暫時有模組個D都唔係好多隻姐
出完堆有模組既就到泳裝了

06果招贏到就贏好大
但帶唔到就廢招一個

其實先行馬中盤個集團 係咪有埋差し馬係入邊

睇你隻馬追唔追到
終盤前通常都會係到

我想比隻野企係個堆馬入邊既最後
理論上係咪即係要用差し
睇極佢次次都係企最前

練得好地地，之後打針失敗訓練10%都大失敗連扣兩次數值

唉屌你老味唔好話三星 連二星藍色因子都好撚耐未見過

大把同馬主既勁馬都未入馬娘
有排玩

我覺得將來會加無聲鈴鹿细佬入馬娘

我自己經驗通常差馬跑得前代表佢超班

剩係日本馬都有排出 出晒又可以出換衫版或者出海外馬

就係我用緊先行 成日跑得太前
學個D搵靚位衝個D技 除左遲出閘比人塞死之外
都唔知有咩用

淨係刷夾公仔既話，玩春麗第二年開始一直出街，通常頭幾個回合就有夾公仔

btw而家想練好隻櫻花 應該揀d咩技黎繼承/配種?好似見到麥昆招貴xxxxxxx 同埋06招技先頭xxxx幾好用

[遊戲攻略] 關於因子遺傳的研究(持續更新中……)
殘體慎入

加海外賽之後
又可以寫新故事
神鷹, 大樹快車個D

神鷹Good ending已經有暗示遠征海外既對手係某馬娘, 雖然冇出名但都好明顯係講緊望族

特別週招技比較合適
再配合自身技 再加末腳都夠贏

諗起神鷹個句
世界就在眼前了

淨係傾比唔比擺落GAME都有排傾

靚位係咪降低體力消耗
聽講過話轟開人衝出都要消耗體力
唔識, 我都係得帝王俾下臉學下, 有見過佢開技

先逃馬出遲 搶位一定消耗體力

另外差馬跟唔跟上前面馬群
上面都有講實力超班
而我理解係 馬娘判定自己耐力夠
入灣前就貼上去前面馬群 所以都算超班

另外差馬體驗上智流同力流
力流係選擇暴力突圍穿插
點迴避技/臨變技好用

智馬會選擇走生位 走外疊
所以反而外差準備經常發動

你要睇返你選擇咩流派再食技能

有無大佬掛50鈴鹿, #1 條LIST個大佬改左

經驗之談

結果到宜家日本都未贏到凱旋門
仲越輸越遠

一隻都沒, 玩都沒玩過學到野

病情交流大會
遲下抽到麥昆都係抄你啲攻略

有啲人搭飛機都會不適
未落地適應 實力都開始打折
時差 天氣 地質 唔慣又繼續折
就好似而家少咗外國馬去挑戰日本盃咁 地主優勢太大

凱旋門黃金巨匠同大震撼
都係日本嘅遺憾

打完所有杯了
可以休息下
等官方派埋張SSR先刷果百四萬分

屌你痴撚線
滿體力 訓練見速度兩隻SUP都閃緊 撳落去之後同我講話搵唔到人
冇升能力不突止 仲晒左我一日同降左心情 屌你老味

走堂啊
個個都試過

又黎多次 屌你老味特別週比人排斥?次次都冇人

等我估下
你係咪養緊帝王

唔係 帝王易養好多

btw主線其實係咪可以唔洗追?

主線劇情有兩張SSR禮裝

第2章就卡撚左跑唔贏長距

想捉隻特別週去做櫻花鍋 我養返帝王好撚過
屎撚到

好似馬場啲阿伯咁
上啊 X/XX號！！！比啲力！出力！！！！

水土不服氣溫野食林林總總影響好大

呢隻新練黎講叫唔叫合格

過高松宮係咪要500速up我呢個數值跑三次三次都莫講第1，連頭5都入唔到

做咩debuff自己

隻debuff唔係debuff其他馬, 對自己冇影響架咩

只要你係逃馬咪中

差馬至少力量同速度都要1:1，我自己偏向力量>速度，尤其高松宮短距塞車塞到嘔

運営事務局
西原様

お世話になっております。
あらためて日本語でご連絡させていただきます。
XXと申します（XX打你自己名,唔好中文)

ジュエル購入の件に関しては、
本日Android携帯で10時頃にジュエル5000個（1万円）を購入させていただきましたが反映されませんでした。
一刻も早くご対応いただけますと幸いです。

ご確認ほどよろしくお願いいたします。

搵咗個女同事幫我攪咗啦 感謝大佬

琴日我隻大波波就係開咗紅技debuff自己

好似其他人身上會出紅光

屌等我仲以為係整其他逃馬添, 原來會整到埋自己

我理解係中咗Debuff技能
你右上角 會有個掛字

同埋玩家開Debuff技能
其他受影響馬會身上著紅光

ok ,岩岩係張床訓著左過左2個鍾先睇到你回我

發現超級海灣仲難養過米浴
係咁病係咁練習失敗
目標任又差唔多鎖死要跑中距離
我張溫泉卷呀

大奶易養過玻璃米wo
玩咁耐都係得1-2次心情差

有日本人講過
其他人身上會出紅光
但自己冇
所以唔會debuff自己

隻game之後會唔會出台版

應該會,但唔知幾時

隻馬自己招技有時會無啦啦升 有無話要咩條件

想問你地講既大奶係邊隻角？
仲有邊隻角最大奶？

掛字唔關事
果個係隨機扣體力黎

原來係咁 學到Thank you bro

咁PVP會唔會DE到自己友

event同!

咁姐係冇事?

好似連自己友都無事,岩岩試左兩場
模擬器錄所以比較曚sorry

差d比人水左
btw岩先是但拎左個3星速度因子既去練下隻櫻花, 屌你鳩練都練到上1200速

係 搞到我要搵個40lv用住先

btw有冇公會人

有冇公會收人

佢個debuff=迫害非洲人

想問多少少, 練長距離馬應該揀黃金船定係大和谷上a黎練

新手唔識 點解巴哈班人刷首抽抽晒輔助？

無聲鈴鹿

啲馬個框框要點樣先會由銀色變做金色?同埋個皇冠pt點數點先有可以用黎換卡?

卡勁練隻馬都勁d，點都要抽d卡返黎
利申我首抽之後全抽馬，想要馬多d

屌長途馬真係好難練

覺醒3變金
有人用你隻馬配種，或者公會捐道具有皇冠pt

長途輸通常係唔夠體力，就算學左回體但初期低智都經常開唔到技
所以最簡單用自帶回血大技好似大奶海灣咁

咁配卡係咪唔洗咁多腳仔
但我ssr得腳仔揀體力同耐力都冇 得sr

五角形戰士，無腦差馬就得
不過有時會輸出道

我諗緊第3隻係咪唔應該揀黃金船黎練,
但除左佢我冇長途馬用

睇腳質係咩，逃馬先行嗰d 腳仔好難避免
其實我無乜抽卡，主要都係用 SR 卡再抱大腿突滿既SSR練都得，總之經驗上長途都係輸體力

我岩岩已經抆到得番一文字, 其他都係谷體同谷耐力
希望練到隻黎過主線而家得隻短距同中距

第一年點都計多你5%失敗

有冇巴打可以借隻 東海帝王黎練MCQUEEN
一粒三星因子都未整到

要再練多次櫻花進王但發現冇相性好既大腿 有冇大佬幫拖

決定重刷算

好彩個任唔駛要訓練成功,如果唔係我開窗跳落去都似

雖然唔係咁準確
大概可以理解做
隻馬=個皮 招大技同屬性唔同(可以強制改做第二隻屬)
啲卡=平時啲驚既肥料 啲肥料越靚就越多經 隻人越高LV數值就越勁

1000